{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69143&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화아우라독채펜션"
    },
    "text": "プライベートな一軒家ペンションで美しい夕日を鑑賞することができる場所です。 周辺には江華干潟センターと東幕海水浴場、江華リュージュが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。 禁煙客室であり、駐車も可能です。 ペンションでは室内バーベキュー場と屋外プール(夏季営業)をご利用いただけます。 カラオケは4人基準で20,000ウォンで、6人以上は30,000ウォンです。 バーベキュー施設は30,000ウォンで炭とグリルをレンタルしています。 入室後9時まで利用でき、四季折々のバーベキューが可能です。 当日予約及び当日利用をご希望の場合は、利用可否を確認する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでできるアクティビティには何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは室内バーベキュー場と屋外プール(夏季営業)をご利用いただけます。カラオケも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "禁煙客室ですので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますのでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は30,000ウォンで炭とグリルをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室後9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江華干潟センターと東幕海水浴場、江華リュージュが位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 383
    }
}